乃木坂46討論區#82: 白麻真夏生日快樂!!

白石麻衣生日快樂！年年都咁靚女

秋元真夏生日快樂！年年都咁QQ

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

過期生日禮物

條鏈 cls

劉明

白白馬拿豬生日快樂

狗帶咁

日奈謀殺事件

身為肥仔深表同情…

堀今集個妝好唔掂

屌

牙囡舊野

你地老婆生日快樂

個髮型ok wo

禾老婆s

lm

個髮型我都鍾意呀
不過個妝唔多靚 可能低清啦

牙雀唔係度
乃木坂嘉頓雜餅

笑死

留名

毌忘67

送嚟送去

仲有30

出鏡率好高，由bingo開始來來回回

有啲似吉岡BB
btw佢twitter private 左

隻psvr邊個架
有新部活

btw未講果d似未過15歲並過左9點唔出得SR

留名

希望啦

營運整做keychain,俾d fans買啦

北海道搵鬼去

臭堀禾吊死佢

唔係fans嘅人睇到真係會O曬嘴

如果開實體店可以當展覽咁擺

阿波銀行廣告

白麻 馬拿豬生日快樂

禾白生日快樂

又叫人借錢

點解教育局唔請佢地叫人努力讀書

唔借錢邊有錢買碟去握手🤝同買goods
好似尋日個人洗600萬yen

禾白禾條女

又點人數

白白生日快樂

希望大家都關注下4號

山崎怜奈（乃木坂46）「ちなみに、平日開催ですが、学生や社会人の皆さん大丈夫でしょうか…？
もうあと一ヶ月ちょっとしかないので急にはなりますが、もしよければ是非来ていただけると嬉しいです！！
久々のアンダーライブ、みんなでがんばるので！！！
おやすみなさい！」

仲要平日嚟，d人射波去睇？

的要67老婆

分咗去隔離團你仲會唔會睇

欅不嬲有睇
平假就不了

橫掂入到 遲吓再關注都未遲
落選嗰啲過多幾個禮拜就冇人記得㗎啦

LM

新po留名
繼續推到16番入乃團

43係咪冇入

冇錯

Maiyan 生日快樂

早幾日唔係連字幕都有埋咩 唔入班人咪好sad

神樂失眠篇原來若月做呢個角色

邊個

最尾養隻狗個女仔

原來係收音機故仔入面個女仔
都好多戲份喎

希望攪銀魂3有月月

馬拿豬生日快樂!!

唔好喇掛
我入戲院睇1 on9到頂唔順走撚咗
不過2有將軍 應該都會入去睇

禾覺得真人版都幾好笑

捉黃金獨角仙都幾好笑嘅

禾老婆生日快樂

真人版黎講好好啦
2我都想睇

我願意

嘩，絕對零度

超靚

同翼b共演

月九女優

鈴木絢音ついに初ソロ表紙！『漫画アクション』に登場

秋田妹
btw一陣甲子園有秋田金足農四強 唔知音B同寶寶有冇睇

搶新郎？

完場會拎光環

寶寶燈贏2場牙
今場有啲危

有得睇好睇啦 將軍

po已出

有得痴點會唔痴

未出po同白麻真夏講生日快樂

心水清

更衣室

個衰妹會唔會衰到專登去現場拍片呢

8月23肥月生日有冇人爆po
定等蘋果姬同琴子

Po張舊合照key 生日快樂咪得囉

上一場

59番你地有無人會推

咁撚樣衰 你推埋我嗰份

樣衰嘅入到
Sr排好前嘅67入唔到

推佢落山就推

寶寶燈到金農入決賽

會唔會去埋現場痴

買到飛先算

有聲

61個HKT SR未開波就話幾邊搏啫
59入到AKB都閃人 硬係覺得佢係靠後台入46

空降佢做center就爆

寶寶竟然咁hea

北川悠理 AKBドラフト3期生、チームBに指名されるが辞退
59番 アメリカ生まれ 17歳（高2） 趣味食べること、料理 英語喋れます
好きな食べ物：トマト、いちご
楽器：マンドリン、ピアノ、ギター
あいうえお作文、しりとり
小中校と女子校
リボン100個はある
推しメン松村・星野、ねる、めい
スポーツ：テニス、バスケ、スイミング、タップダンス
テニスボールが何度も目に当たる、テニスボールを掴んだら手を蜂に挿された

推乃嗰2個都玩過48

邊二個

睇今日d twitter同5ch個個fans都話唔想要59
好慘 話絕對唔想抽到佢生寫

金農>mb生日
一日出幾十個story 痴到盡

畀返54號我屌你老母

新飯留名

禾67牙

秋田>乃團
希望寶寶燈到冠軍

67 30真係估唔到

忽然球迷燈條撚咩

剩返果6個都公佈埋?

等睇秋田收視過60%

劇場アニメ「君の膵臓をたべたい」公開記念特番

如果係呢個香港人就支持
九號

松村有無同桐蔭應援？

乃木坂４６白石麻衣（２６）のセカンド写真集「パスポート」（講談社）が、２１度目の重版で１万部を増刷し、累計発行３２万部を突破したことが２０日、分かった。

Imgur係咪short short地
想up圖 放上連登就死圖

生駒里奈「あわわあわわわあわわわあ…」金足農祝福

又上報 你班アンチ

呢個都唔支持啦

🎉白石麻衣二十六歳生日快樂🎉

靚咪支持囉
唔靚就算數

30號咁都唔入

🎉秋元真夏二十五歳生日快樂🎉

仲有6個未公佈，你地睇好嘅30、67，可能仲有機呢

但佢本人Twitter 講咗入唔到

松村 VS 寶寶

尋晚private 完今日又公開翻
查看 芙巳 (@moon_vice)：

下次再選過囉

下次變老女人啦

我67老婆點啊而家
入唔到就比我入

67會唔會係個底太花
但又岩乃顏 營運開緊會留唔留

果6 7個位應該都係 希望

67有咩黑歷史？？

都未入團邊有黑歷史
睇數據67無可能入唔到
係講緊比人起底個底花諗緊收唔收
而家話哂奶團都上哂神台
營運唔會收個易中文春既玩尻自己

玩抖音
以前有男朋友
真係幾危險
都唔知會唔會等佢入左團先爆d黑歷史出黎

呢個幾cute丫

樹大招風
奶企不打敗仗

唔怪得以前揀咁多鄉下妹入團

男朋友澄清左 加上唔係大獲野入團之後都唔會理啦

新七仔都唔要

二期素到冇乜演藝經驗同同歷史

請個白紙肯學肯聽
好過請個返黎激尻自己

奶企想打海外
重要時期要0風險

30有地下偶像經驗啫 咁唱得又先17歲都入唔到

唔啱我 梳

把聲好撚煩
頂唔順 唔睇了

營運要0風險
1期出過咁多事 咁難先上得返去
加上2期加入既時間失誤
三期經營方式係強心針
四期不容有失

啲字幾QQ

蓮加個時夠係研究生

奶團:我地唔需要唱得

我個8號妹妹

都入咗啦
以後大把機會聽

咁37 44合唔合格?

合格
張圖唔記得邊個巴打post

thank bro

入乃做歌姫

唔知邊啲幸運兒會去咗做伴舞團呢

我覺得係二期入團時間差
一期太勁 但係果陣又未坐穩
二期就俾一期撳住砌
到三期黎果陣一期已經上晒神枱
就錫住三期等佢可以傳承乃木坂

失乜誤，咪又係睇樣睇佢自己想唔想撈

其實三期唔算鍚住
壓力好大 所有訓練壓縮到年半時間
付出唔會少
但當然一期太勁係重點
我諗連營運都唔知1期咁勁

係時候睇SR

三期先係正常操作 獨立一年圍埋一齊練 練好左先入翻選拔制玩
二期整乜鬼野研究生搞到2年先練得十幾首歌乜都冇學過勁到條撚咩

高一

有一期生同三期生壓住嘅情況下, 原本要 dig deeper 先見到嘅二期生, 當四期生都出埋嚟, 對新 fans 嚟講都唔知要 dig 到幾 deep 先會見到二期生嘅存在. (堀未央奈除外)

我新飯無知一說
好多under曲好聽過主打...

希望放59去

吉田同中村麗乃

高山得3萬人

心繫乃團

都10幾支塔啦

3排差唔多啦

明明幾正

顏值穩定

最尾都差不多4萬都算多啦

會唔會將hktbingo之後個檔期，用個38個女仔接手，最後個一集先公佈分佢地去邊隊

禾到呢家都忘不了命美入面既七瀬bb

有諗頭喎

搵埋香蕉人做主持

連登臥虎藏龍
罪大應該請鯨巴做員工啦

高山正囉又搞笑

挑，4 期冇興趣。禾個心入面得西野七瀬架咋

你個名....

蓮加b呢

呢到好多人都係咁 好似係

愛護小朋友

好快變心架喇
營運是最強

黑變白 肥變瘦
醜變正

但乃係瘦變肥喎

腩

肥先正
個個掛住減肥搞到冇波

推久保未？

法國靚女好多都係冇波

小朋友發育時期禾覺得佢地無錯喎，唔通好似港女咁個個心口發育不良咩

o岩呀

美極！

我地有唯一希望
蓮加b

好想睇8番妹妹全身照

正牙喂

身體同年齡唔夾

大波波

再大個啲 真係不得了

最大啲睇松隆子算

好多變態佬

9保係腫

大波波呢個topic好似討論過

不過我都唔介意討論多幾次嘅

報驚先

久寶寶

個地勢排名等四期再更新就好

靚過後生周慧敏

希望1 16 18都係乃

我推撚曬佢

8 41 16 18
64都想睇下效果

64樣都未睇過 睇埋樣先講

禾想推67呀

6767676767676767

67而家咩情況？

睇禾個名都知禾ABCD都食得晒

睇名都知你廁

廁到

應該都冇㗎啦
showroom第一唔會唔開showroom報平安報答fans掛
打完齋唔要和尚？

Option A: 七仔
Option B: 白石+花花+飛鳥+橋本

禾簡A, 所以禾唔係廁

新飯飯橋本好似幾少見

成班人廁到你地

廁哥出現了
由你講出嚟特別冇說服力

傳說中嘅廁哥

新人單推山下美月

香港マヨラー星人協会

唔是寶寶咩

唔是

深イイ話有市来玲奈

好似冇花奶個飯もりりか

咩團都未知就開始廁 點夠你地勁

成班中晒冧巴降

見我一個都冇中就知我定力夠

19個推都叫夠定力

今個星期冇加推

四期嚟就無差別加推

今日禮拜一咋，仲要番多4日工

今次一個都冇睇就知本廁對4期冇興趣

成個禮拜咁多呀 辛苦你喎
同啲人儲埋啲假一次過放嘅心態一樣

無咩好蘿莉

6歲以上12以下

FBI

咩人都好啦，禾只係想個樣🙈個d，唔好嚟乃團咋

冇樣唔知係邊個

9 59 61派去伴舞啱啦
留返1 16 18嗰啲畀乃

google名咪有

1號史帆喎

兩個史帆唔會同group掛
又唔似伴舞樣

咁又無理由一個團要兩個咁似樣嘅人嘅

咁移植史帆1號嚟，史帆2號過去

Fing到d頭髮遮住睇唔到樣

完美解決樣衰問題

禾花禾條囡

禾花

唔通欅成團都伴舞樣咩
不過我覺得71呢舊原石都係入欅架啦 除非肥秋棄欅

小妹單推七仔，牙琴同廢桃

乃團都差緊個黑人喎

何來單推

暫時覺得44 71啱欅

禾一心一意推爆百合娘

咁又唔係 不過伴舞樣入欅嘅可能性大啲
唔通放嗰三件神獸出嚟害人咩

推嘅數目係單數

邊三件

上面伴舞嗰三件
9 59 61

下集絕對零度

禾白同馬拿豬誕生日message

好正

71咁令女入欅灑唔灑D牙
你地個個歧視黑人

都話原石太子樣

幾時會公佈邊個入咩團同人名
快啲公佈等我死咗條心佢得唔得

嗌晒老婆又死心

都唔知入唔入到

入到咪繼續嗌老婆囉
入唔到嗌埋老母都冇用啦

你信心唔夠

睇呢個頂住先
【阪道合同新成員甄選】通過成員感謝配信【合集】180819 UP主: ICE_CLing

尋日1900左右我仲好有信心㗎

8號第一轉出爽死 之後燈嗰啲陸續出現 仲以為67 30最尾登場

哇屌平手同北川景子一齊上閒聊007
禾乃要成村人先上到

你都係睇返你個寶寶啦

都話左18入硬
40入硬乃團, 禾話既

頭先10點睇完星屑直播

矛人想知

正

佢二個做電影hibiki 宣番嘛

【祝・ #乃木坂46 結成７周年！】

8月21日になりました！
乃木坂46が結成されてから７年になります！

咁都有得慶祝

小柏同百合好搶眼

牙平>>>all乃mb

花花
寶寶個水玉模樣冇乜點變

青你又追到邊度

躝啦

星の数ほどの中 ただ一人のあなたが 心にいるんだ
あのね あのね ずっと 大好きだよ
大好きだよ

想問下冰狗今年幾時會播

有冇都成問題

死返去欅坂post

Girlsaward 又做model同live表演

乃木坂46から 梅澤美波、衛藤美彩、大園桃子、齋藤飛鳥、桜井玲香、白石麻衣、西野七瀬、樋口日奈、松村沙友理、山下美月、与田祐希 がモデル出演決定！

アーティストLIVEに 乃木坂46、欅坂46 出演決定！

牙梅
明明牙梅正過淫月都未做到專屬model

Ipet 都換人

川p同樋口都做到啦，有咩唔得

禾梅

等睇腳

同寶寶一齊睇

樋口ok 架喎

禾條女

燈唔贏

放題緊 好彩寶寶冇睇到

冇人換都幾慘
呢局真係冇眼睇

第5局完打左近130球

禾

第二張…美波真係有啲似

幾多號？

好期待

無留意，但係咁都無份？？？

冇花奶飯 元nmb2個入左 但有幾個底花到咁都入到

67

禾67bbg牙

同金足農一樣無緣final

點花法? 有另一半/有家庭 ?

山本圭壱

慣犯嚟㗎?

一次仲唔夠咩 咁多人揀都唔知點解會揀到佢

依啲噉嘅場面喺 idol group 嚟講真係好少有.

其實到左今日都唔知吉本坂係諗住jm9

我都係見到依篇嘢先噉問, 應該唔只一次. Btw 唔識日文, 靠 Google translate.

所以先會期待佢哋做乜鳩

禾寧願睇全民造星

禾淨係對靚女有興趣

其實就係一個大少少嘅搞笑藝人團體 真係唔算idol喎

吉本坂算係 idol 界嘅 explorer, explore 得就總會有風險, 唔一定會成功. 噉就要睇下秋元康點玩法喇. 依隊嘢就係好睇在睇佢哋顛唔顛覆到 idol 依個一直既有嘅形象. 雖然外表同坂道 series 格格不入, 但係背後就 sell 緊同一種精神.

總知就唔好一齊演出，攪到乃

個精神我淨係諗到肥秋又要賺到盡

點賣碟
我諗無乜人想去握手

即係咩精神

大家都係坂道, 依啲情況避無可避

我都好想知

Jam番首制服人偶先

唔理咁多 入到46跳唔到人偶就要躝 牙伯都冇情講

巴打 你睇idol睇到迷左吉本坂真係好神奇

上り坂

d師匠係咪out晒

啱呀 要做坂道一員就要跳到制服人偶

得翻 村上ショージ 喺度

まあや755

腩妹同音B中間係月月
雀隔離應該係小陽菜

又學到野

驗眼啦屌你

佢地中間唔係まあや？

原來係まあや
btw冇七仔 睇嚟白七不和個都市傳說係真

掉返轉啲靚囡去握啲禿頭呀叔

斎藤さん有得抽我去握

佢個拍檔成日騷擾禾寶寶
btw佢地都算紅啦都玩吉本坂咁搞笑 搞到我諗起乃上007 有on9問點解德井唔玩吉本坂

啱啱煲完第一日showroom

邊個係小陽菜？
高山右面個二個邊個嚟，一個低頭

呢個上リ坂即係咩精神

雀同北野中間JK pose嗰個應該小陽菜
低頭嗰個七仔 戴帽就卡琳 啲人話嗰2個玩緊jojo pose

小陽菜即係邊個mb？

紅圈個個我認唔到係邊個 睇嚟要驗眼

川後P 紅圈咪純奈囉

好似唔同咗樣咁

戴帽牙七？

b站好似上咗字幕版

靚左

秋田県出身の乃木坂４６鈴木絢音（１９）が２１日、全国高校野球選手権で秋田県勢として１０３年ぶりとなる決勝に臨み、準優勝となった金足農（秋田）の健闘をたたえた。所属事務所を通じてコメントを伝えた。

「金足農業高校 野球部の皆さん、たくさんの勇気と感動をありがとうございました」と感謝し、「皆さんは秋田の星、誇りです。胸を張って秋田に帰ってください。本当にお疲れさまでした」と選手たちをねぎらった。

乃木坂４６松村沙友理（２５）が２１日、全国高校野球選手権決勝で金足農（秋田）を破り、史上初となる２度目の春夏甲子園連覇を達成した母校大阪桐蔭（北大阪）を祝福した。所属事務所を通じてコメントを発表した。

「大阪桐蔭、史上初の二度目の春夏連覇おめでとうございます！ 大きな重圧に負けずにひとつひとつ勝ちを取りにいく姿、最高にカッコ良かったです！！ プレーや皆さんの表情に、仲間同士の信頼関係や積み重ねた努力が見えて、とても感動しました！」と母校の後輩たちを祝福。「第１００回の記念すべき年に、史上初の二度目の春夏連覇という新しい歴史を作った皆さんは、本当に最高で本物のチームでしたー！！ お疲れさまでした！！」と伝えた。

不嬲都靚
係上鏡少

點解我搵唔到我老婆百娘?

立即睇先

禾白個蛋糕大過馬拿豬咁多
大細超

年紀大啲嘛

一向架啦

由乃木坂成立開始, 無論係對外,對內定係對member自身, 坂道都一直有種挑戰感.
講緊嘅就係嗰種向上/挑戰精神. 而吉本坂嚟緊要挑戰嘅就係 Idol 依個框框. Idol 一定要可愛? 50幾歲嘅大叔大嬸就唔可以做 idol? Idol 外表一定要好, 唔可以冇頭髮?

KTK素靚

KTK素顏

琴子素顏都冇分別
蘋果軍團入會條件好似係要化妝快

吸引唔到偶像宅嘅話仲算唔係idol

#向井葉月##hazukimail#

2018/8/21 18:10
題名：延
內容：恭喜乃木坂46結成7週年！

被乃木坂支撐著度過的7年
因為這個組合，我看到了許多綺麗的風景，留下了許多美好的回憶

根據四季的順序來回憶乃木坂的時候，不敢置信的是居然能記起好多瑣碎細小的事

對人類擁有能儲存下這麼多記憶的抽屜（大腦）這件事都感動到了呢

第一次參加乃木坂live的那個春天
看到了現場活生生的乃木坂而感動到哭泣

第一次去乃木坂單獨live，買了大量生寫的那個夏天
那時候即使live結束了生寫真也賣不完所以能買就買了
回家後被老爸臭罵了一頓

對乃木坂一見鍾情的那個秋天
現在想來真的是命運的邂逅呢

過於寒冷嘴唇都凍裂開了的那個冬天
7個半小時的live，嗨過頭了也笑過頭了，在回家的電車上嘴唇流了好多血

能和乃木坂這個組合相遇，我真的是世界上最幸福的人呢
謝謝

決定加入乃木坂的那個命運的春天
成為乃木坂成員的那個夏天
無法從家裡出去，那個與孤獨鬥爭的秋天
終於實際感受到自己是乃木坂一員的那個冬天

在回想的時候會去回憶那究竟是怎樣的一天
不管是開心還是難過

想謝謝很多人
我覺得在這裡就已足夠

希望今後乃木坂也能不斷向上
最喜歡了！

過去的照片只剩這個了～

向井葉月應援會

係咪老豆抽唔到top所以先鬧

肥月真fans

仲要係南推

識貨
兩個都係肥妹

而家大多數 idol 行偶像宅方向, 但唔代表 idol 只係得依個方向同 target audience.

牙雀755

買吉本坂隻碟有冇生寫抽

N年唔更一次

佢伸隻手入衫我以為做咩 嚇到禾

吉本坂個節目係咪遲d會變工事中咁玩？變咗攪笑綜藝

如果攪笑綜藝一定好睇

低B妹係咁講coffee做乜

佢成日send mail都幾好啦

コーヒー､､コーヒー､､､､コーヒー､､
コーヒー､､､､､､コーヒー､､こぼしてました

話整瀉咗coffee

吉本如果搞綜藝番話唔定真係會變主流 肥秋就大小通食

更係吉本fatfat 啦

血汗工廠

20歲囡點解仲咁Q

呢2隻又去拍拖

秋元真夏(乃木坂46)「どうやったらアイドルがこんなローテンションの動画撮れるんだよ😳😳笑

なんてこった！」

真夏係755 quote 佢

就係正正因為你哋有噉嘅諗法, 吉本坂依壇嘢先至有趣.

仲扮牙雀係咁コーヒー

你估肥秋真係有心搞吉本坂
咪又係想靠吉本興業個名向啲癈老宣傳46團

而家講依啲嘢重係言之尚早, 我都唔知個團會搞成點, 慢慢睇囉.

個個都行搞笑路線好快厭

20+5歲

吉本坂就係吉本裏面搵唔到食嗰堆藝人再靠下肥秋包裝下轉個型像咁去搵食啫 如果同傳統綜藝唔會都有機會殺出條血路
最緊要就比多幾個MC助理位等我乃MB未畢之前多個地方學下野先

老女人仲扮Q

堀 未央奈 (乃木坂46)「乃木坂46 結成7周年💭
ブログにも書きましたがいつもありがとうございます^^」

食屎啦吉本，唔好共演添呀

淫撚到

唔知你欅搵唔搵到人夠班做助理MC呢

牙希都幾..

咁大包

蘿莉巨乳

@田中美久

你入錯po

咁乃未有嘛

乃要大波都無用
暫時未走黎條路線

我都覺得冇咁嘅需要
要睇都唔會睇乃

好多人想睇
臭月露幾下就個個都

法官大人

幾時又多左個臭月

想睇花奶大波波

死鹽濕佬

我愛18

8號sr，有人做字幕

睇showroom好撚悶 就瞓著

啱睇葉月sr, 覺得佢瘦咗

一路都慢慢瘦緊

瘦咗少少啦 反而狗堡愈來愈肥

仲煲緊67 sr 牙梅打後好多都未睇

冇瘦啲重要野

有冇link 我要打賞佢

身型再修下，執下d妝同衫會好d

唔小心負皮左

搵到啦

好樣衰

塊面唔腫再考慮推唔推

有我推就夠 年紀細但又唔算細粒 白白淨QQ唱歌又好聽 遲下冇左baby fat就係收成期

格勒底

[img]

死咗圖 想save都冇得save

眼鏡
到底點解出道之後淨係可以戴con
明明音b若月戴眼鏡咁鬼正

唔知仲有冇機會見到條腿

狗堡又瘦左喎

一見到係吉本呢間嘢就冇興趣
啲Track Record差到

仲有冇得比佢釣

Molamola

秋元真夏 9/4『踊る！さんま御殿!!2時間SP』出演予定！

沉撚曬船先話冇得推

また会いたい

牙希都瘦好多

好彩一次過睇左幾個

呢幾張花花影得幾靚

禾白都同狗玩Whatthefulffchallenge

Yoda對腳好好J

識貨

咁短有咩好J

你地覺得yoda塊面係瘦成咁定整過？

好想變做一部單輪車俾佢係咁踩

與老婆的日常

要問下腳趾妹

燈死小百合
轉燈yoda

我係佢G持者嚟

你個個都G廁

棄左琴子 最近冇見你提過

你幾時有錯覺琴子會有野提

27號果晚我火力全開

樓上先有人放左啲圖喎

26號開蘋果+琴子先

冇人理肥月

有人爆到先得架

星期一陪禾白，
星期二陪禾花，
星期三陪禾橋，
星期四陪禾希，
星期五六日陪七仔，

分身乏術呀

一期廁推

唔G佢放工未呢？

何方妖孽

唔要牙雀要yoda了

正撚到

舊圖都當係

係禾屋企

說好不提

橙

有冇肥月推

唔見有

你地貼其他mb推同四期候補推爆佢

如果佢呢幾日公佈埋淨係果六個同埋分團就實爆到

想睇返18號 圖
上次未save低已經死咗圖

躝

舊圖嚟
純粹叫下春

想睇老婆都畀人負皮 有冇人有嗰幾張圖呀

上次純搬人d圖，我無save落電話

この夏の酷暑によって、体調不良を訴えるケースが増加したと伝える。だが、彼女たちの“体調不良”は、ファンの熱気とは対照的に冷めた感情もあるようで……。

＊＊＊

8月10日から12日まで、千葉・幕張メッセで行われたのは、AKB48の51枚目のシングル「ジャーバージャ」発売を記念した「大握手会＆スペシャルステージ祭り」なるイベントだった。

「そもそも開催前から“女王不在”ということで、ケチがついた催しではあったのですが」

と語るのは、さる芸能記者である。女王とはご存知、今年の総選挙を制した松井珠理奈（21）を指す。選挙以降、やはり体調不良のために活動を休止している彼女は、このイベントでも前々から不参加が明かされていた。

「とはいえ、他に選挙3位の宮脇咲良（20）や、選挙を辞退している指原莉乃（25）や柏木由紀（27）ら人気メンバーが顔を出すので、運営としても心配はしていませんでした。ところが彼女たちすらも“体調不良”で途中欠席となってしまい、物議をかもしているのです」

いずれも途中から参加が取り止めになったと伝えられる3人。さすがに名の知られた彼女たちともなれば、忙しくて体力も持たないのか……と思いきや、そうとも言い切れないフシがあるというのだ。

坂道の“握手会免除説”
先の記者が続ける。

「実際に体調を崩してしまったとしても、彼女たちの中で握手会に対するモチベーションの低下があるのは間違いないと思います。というのも、“坂道系”の人気メンバーは、握手会を免除されるといわれていますからね」

乃木坂46、そして欅坂46ファンの間で囁かれるのが、記者のいう“握手会免除説”である。例えば乃木坂は、21枚目のシングル「ジコチューで行こう！」の握手会が、8月12日から10月27日にかけて、全国5カ所での開催が予定されている。が、開催前から白石麻衣（26）、西野七瀬（24）ら人気メンバーは“スケジュールの都合により”参加しない旨が発表されているのだ。

「モデル業などにも勤しむ彼女たちですから、1回や2回の握手会に折り合いがつかないのはわかる。でも、10月の握手会の予定が6月に発表され、その時点ですでに“スケジュールがつかない”というのは……というのがファンの間で言われている話なんです。一方、あの指原が参加しているように、基本的にAKBでそういった話はない。当事者からしてみれば、『なんで坂道は許されているのに……』となって当然ですよ」

最近のシングルを見ても、乃木坂はミリオン、欅坂もハーフミリオンをコンスタントに売り上げている。握手会がなくてもやっていけるともなれば……。AKBのコンセプト“会い行けるアイドル”を、乃木坂が崩す？

週刊新潮WEB取材班

2018年8月22日 掲載

好波

第一張好似友香 可以加推了

南

呢個真係盲喎大佬

呢鑊我就撐你喇守青

今次save到了

雖然你廁左d但都盲唔晒

何時再能相見

好快啫

禾67牙

擔上山夠食好多日

越睇越似牙花

法國乃po好多手足都係盲嘅

J 太多

真係要驗眼

希望在明天啊

正到

根本第一張就好似友香

馬場臭G正啲

南正好多

將馬場對奶放落腩度會點

不了
有違和感

不得了

騎到我好攰

純奈個樣真係唔差
但係個咀有冇得搞搞佢

個咀先正

厚唇好正喎
好性感

整完牙好正喎

個口好大

懶 推唔郁喇

IIV嗰9張圖分開咪可以推多幾個位囉

無咁多肥月圖

呢到應該唔會有人有四百幾張咁多 都係算數把啦

淨係儲左兩百幾

我有50張

所以都係留番俾各位清出手
本廁都係摺番埋先

冇人單推肥月

我囉 每個老婆我都係單推

咁厚面皮都有嘅

禾代表推琴子嘅巴打多謝各位手下留情

等緊你呢句先有得加推

加乜推

又加推 唔係等四期一次過推曬咩

最近排名更新得好快 要慢慢決定下

比個排名睇過

順位 名前 得点
1 大園桃子 117pt
2 岩本蓮加 114pt
3 西野七瀬 111pt
4 齋藤飛鳥 108pt
5 阪口珠美 105pt
6 堀未央奈 102pt
7 吉田綾乃クリスティー 99pt
8 梅澤美波 96pt
9 北野日奈子 93pt
10 佐藤楓 90pt
11 伊藤理々杏 87pt
12 松村沙友理 84pt
13 山下美月 81pt
14 向井葉月 78pt
15 久保史緒里 75pt
16 井上小百合 72pt
17 中村麗乃 69pt
18 斉藤優里 66pt
19 寺田蘭世 63pt
20 秋元真夏 60pt
21 白石麻衣 57pt
22 与田祐希 54pt
23 新内眞衣 51pt
24 中田花奈 48pt
25 伊藤かりん 45pt
26 佐々木琴子 42pt
27 衛藤美彩 39pt
28 生田絵梨花 36pt
29 桜井玲香 33pt
30 山崎怜奈 30pt
31 星野みなみ 27pt
32 高山一実 24pt
33 鈴木絢音 21pt
34 能條愛未 18pt
35 若月佑美 15pt
36 伊藤純奈 12pt
37 渡辺みり愛 9pt
38 樋口日奈 6pt
39 川後陽菜 3pt
40 和田まあや 0pt

純奈正啊，但可惜二期機會少

左定右？

幸せとは 星が降る夜と眩しい朝が
繰り返すようなものじゃなく
大切な人に降りかかった雨に傘を差せる事だ

禾老婆

二期越黎越靚
連怜奈都正左好多
一定係揀大波波

Karin真係肥美

葉月生日快樂🎂

葉月老婆生日快樂

知念侑李識食

肥妹生日快樂

肥月生日快樂

肥月生日大快樂

尾二個張好似第二個人咁

肥月生日快樂 梳冇圖

七仔：金庸我今日靚唔靚

七仔

聽先七仔動物園生中繼好唔好睇？

我啲推幾安全下

*生駒里奈*
1 鈴木絢音 117pt
2 星野みなみ 114pt
3 佐々木琴子 111pt
4 衛藤美彩 108pt
5 西野七瀬 105pt
6 渡辺みり愛 102pt
7 佐藤楓 99pt
8 秋元真夏 96pt
9 山崎怜奈 93pt
10 北野日奈子 90pt
11 中田花奈 87pt
12 井上小百合 84pt
13 向井葉月 81pt
14 樋口日奈 78pt
15 寺田蘭世 75pt
16 白石麻衣 72pt
17 齋藤飛鳥 69pt
18 斉藤優里 66pt
19 若月佑美 61pt
19 伊藤かりん 61pt
21 堀未央奈 57pt
22 松村沙友理 54pt
23 高山一実 49pt
23 桜井玲香 49pt
25 与田祐希 45pt
26 新内眞衣 38pt
26 川後陽菜 38pt
26 大園桃子 38pt
29 伊藤純奈 33pt
30 生田絵梨花 30pt
31 和田まあや 27pt
32 阪口珠美 24pt
33 能條愛未 21pt
34 吉田綾乃クリスティー 10pt
34 山下美月 10pt
34 中村麗乃 10pt
34 久保史緒里 10pt
34 岩本蓮加 10pt
39 梅澤美波 3pt
40 伊藤理々杏 0pt

笑眼

頭先又睇多次 Tokyo Dome, 秋元康 + Sony Music 嘅女團真係無敵咁濟.

禾百娘點解成日整損對腳仔

因為智力障礙

禾屌死你.

有禾堀影子

睇細圖以為係堀

兩大淫婦

睇埋群魔亂舞先講

蓮加b爬咗七仔頭

禾吊死佢地

痴線佬cam我個表

「BRODY」の乃木坂メンバーによる山下美月への評価をご覧ください・・・

高山一実
「エースという言葉が一番似合うのは美月な気がする。こんなにも乃木坂46に向いてるなと思うのは美月が初めてです」

若月佑美
「「ここが勝負どころだから頑張れ」と言われたときに、全力で頑張れるタイプだと思う」

齋藤飛鳥
「我々を転がしてくれるんだなという気配がある。人生の勝者になりそう」

大園桃子
「何をやっても輝いている。黄色く光ってる感じがします」

与田祐希
「完璧だなっていつも思います。逆に何ができないの？」

久保史緒里
「どこにいても見つけられるんですよ。それはやましーにしかない輝き」

梅澤美波
「限られた見せ場で自分をどう活かすか考えていて、内に秘めた負けず嫌いがすごい強い」

佢鐘意細蚊仔

咁正唔係唔推丫嘛

推緊

堀升得咁快
下個推馬拿豬?

可能係百合公主

百合娘一早係老婆喇wo

臭堀可能禁錯制 我都唔知點解

法國各位ching咩mb都鐘意，但就無咩人推新內真衣

我重重地教訓佢地

新內真衣大波波

繼續吹
牙梅屌打臭月啦

メリ愛讀堀越高校？

牙梅正啲 條腿

但臭月淫啲

其實會唔會好多member都係同學

係都唔奇，原來佢仲讀緊書 佢著校服都幾好睇

今年呢班先成人

藝人學校 張相係上年嘅？

出年成人禮好睇牙

禾都回唔知啊，啱見到，佢高校卒業未？

有冇得去睇？

今年卒業咗啦喎 廢桃都係

早啲去乃木神社應該睇到
不過唔比影相

乃木坂神社？

睇睇下覺得まあや同8號又幾似

法國乃po可以組隊驗眼 話唔定有優惠

估唔到連鯨巴都係盲嘅 睇嚟你都打得J多

まあや

8號豆芽妹

塊要一樣咁腫

隔離個個老江湖

隔離果個有啲似蓮加

入乃團分分鐘做萬年under
YUI清你真係想佢入？

入欅咪仲死 平假都好少少
8號唱歌ok 一開台已經有個梗喺身 加上四期應該唔會好似二期咁放置2年掛

入奶補底有出鏡
入櫸伴舞

入乃做under起碼都有under live
仲有其他節目可以出下
欅同平假唔係top冇乜機會

佢地無其他網絡節目，好似乃木天，生idol個d?

好似冇乜
電台好似得平手同日文字做緊
日文字果個本身都係平手做既
你見B站既up主都冇咩up欅既節目
乃真係多好多野睇
即係maya都可以代下松G做吉本坂

好似冇
btw睇緊平假1 2期運動對決 真係打爆欅嘅綜藝

要鏡頭一定係入平假
成團都啱啱獨立起步
想以下克上算係最易

入乃你估仲可以好似乃三咁多資源
每單有首三期歌
有單獨bingo
工事中又圍住三期做
四期做唔到最top 搶唔到資源 隨時萬年under
under live得嗰一萬人
幾乎唔會升到人氣

欅就其實成班綜藝唔出聲
入到去肯講就實有鏡頭
不過人氣點高都好都係上唔到位

乃好多一期生都差不多到期畢業，應該會好d嘅

Karin真係好鍾意香港
即日來回 去迪士尼同飲茶

但係佢次次黎搵你果陣你都去左搵第二個

屌個呀伯個樣咸濕到

一日來回好似好趕

硬係覺得佢係小富婆

咁多錢周圍去
一日來回邊度都趕啦 除咗澳門

成間房都係迪士尼野梗係有錢

禾久保

復出

後生時期嘅周慧敏

周慧敏靚啲

希望四期唔會好似二期咁
三期個勢好勁

佢有冇去過大陸嗰個?

以我所知同傻強去過一次...

其實就係揾我

禾堀禾條女

又點名呀主席

禾吊死臭堀

正皮多到

哩個髮型得喎

支持你地吊死臭堀

老婆又唔同左樣

你講邊個老婆

番緊黎

梗係我個名啦

有金巴埋單怕咩

你個底花曬啦

蓮b正到

個加拿大一定好臭

粗重野交俾我

鬼知咩 你十幾個老婆

BRODY10月号本日発売！！ #乃木坂46 の #山下美月 さん大特集を行なっています。

グラビアのテーマは「奇襲」です。美少女の容赦ない綺麗さと可愛さが突然襲いかかってきます！

今日のオフショットは熊と向き合う山下さん🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻

靚女個加拿大一定唔臭㗎喎

我老婆

個妝都好過平時

我好專一

噴咁重香水香到變臭啦

唔臭乃黎做乜

你班毒能臭牙麻

負負得正呀清

臭你地咪又乃

你都on9 梗係乃

靚女格勒底喎 唔奶正傻鳩

黎啦！！！
未驚過！！！

講咁耐 係就快啦 我等緊買生寫啊

有野睇先叫醒我

生寫大減價 等咗好耐

又嚟

咩嚟

上個月係咪冇發砲 定我金魚

成日狙擊西野

又問sony拎錢

啲大top追擊左幾年再冇貨就比腦細屌屎忽

原諒我這一生不羈放縱愛七仔
哪會怕有一天上文春

又唱教會歌

個內容講佢咩？

30番

巧正牙

想要67多啲

希望在明天

唔負責鳩譯大約係話訪問業界人仕關於乃團
20代共演俳優話：某某飲酒幾靚，雖然有其他男係度，但一邊飲醉咁痴埋男人度.....

可能最後係其他under member呢

共演俳優即係有劇/戲拍啦
可以篩走一堆MB先

することもなく

係喎真係要驗眼，眼漏咗最尾🤣j禾白太多
係無痴埋d男人度sor各位

邊個你老婆

why not both

貪字得個貧呀清

其實係見到文春就會諗係衰野

其實係禾駒 男仔同男仔癡得近好正常

靚到癲 冇錢買浴衣生寫用呢個頂住檔先

我打直影的 係up圖又比連狗陰

浴衣好平咋wo 上次6周年買左成十set

浴衣係生死裏面最貴架喎 窮撚買唔起

6周個時平 而家好似貴左好多

21單見唔到絢音齊set 等出空扉生死先入

到時仲貴啦

浴衣唔入啦 1set夠買其他2-3set

3千幾羊咋WO

美月100問

79最鐘意嘅成員個樣係七仔
80最尊敬係若月同禾白

81 男朋友係我

借啲意"拿"高件衫想點

想問有冇在日巨係用緊Android而且有訂緊美月mobile mail
有事想求證

想要第四部個廚師東尼歐嘅替身能力

呢張野？

你又知禾想問咩

想知

新人想問下邊到有得買生寫

日拍 mercari 千葉鑑定団 日馬

唔該曬

幅圖暗藏玄機, 想知Android睇到d咩

不用謝 導人落坑呢件事 本座成日做

新手想問ching 咩係日馬

日本亞馬遜

應該係

Cls第一張正到

滿分

多謝廁sir
滿分有冇獎

雖然個過程係恐怖啲, 但係都幾有用.

有咩推我未加?

我老婆好正呀

又點名

收邊個
我放

順位 名前 得点
1 西野七瀬 117pt
2 梅澤美波 114pt
2.5 67
3 星野みなみ 111pt
4 堀未央奈 108pt
5 岩本蓮加 105pt
6 山下美月 102pt
7 渡辺みり愛 99pt
8 北野日奈子 96pt
9 衛藤美彩 93pt
10 吉田綾乃クリスティー 90pt

copy多咗添
推1－8咋

是咪仲hold住寶寶直筆

淨番腩同迷你愛

67排到咁前？
你沉船沉得好深下
如果入到團你煮埋生炒骨拎去日本俾佢食

500放

你可以唔加

你攬住baobao過世啦

可能排得前咗啲 但top5一定有

扮咩丫 沉哂啦

巴打推邊幾位

咁有緣分自己留翻低啦

秋元真夏、白石麻衣との誕生日ケーキの差にうなだれる？

また20日に25歳の誕生日を迎えた秋元は、同じ誕生日の白石麻衣とともにメンバーからお祝いをしてもらったそうで「一昨年くらいのケーキがまいやん（白石）のほうが大きくて、私のほうが小さかったことを根に持っていて、今年は大丈夫だろうと思って、今回も（ケーキが）2つ来たので“よしよし”と思っていたら、まいやんのほうが大きくて…。今年もやられました」とうなだれて報道陣を笑わせた。

入黎唔講有幾廁好難溝通

好女仔嚟

你想睇有冇人廁過你咋嘛

得你廚之嘛 我剩係禾白

no la 如果推大top仲買生寫啫係推人落大熔岩

咪係 本廁為佢好咋

1 西野七瀬 117pt
2 生田絵梨花 114pt
3 寺田蘭世 111pt
4 齋藤飛鳥 108pt
5 白石麻衣 105pt
6 星野みなみ 102pt
7 岩本蓮加 99pt
8 久保史緒里 96pt
9 与田祐希 93pt
10 秋元真夏 90pt
11 堀未央奈 87pt
12 山下美月 84pt
13 北野日奈子 81pt

放海量禾七生寫

海量夠換幾多張寶寶直筆

幾銀

又一個七騎

Pmed

三十幾s都有

睇下你要乜

正喎貢多

係咪會破產

文春之後先買囉咁

想問下乃木天係少人睇
定b站漢化慢?

同埋想問下奶團學校旅行係咪唔係固定節目

2016

2016

2016

髮型真係好決定性, 2016 年嘅奈々未好鬼死靚.
原本諗住買隻 恋する文学 DVD 止止血, 點知貴到呢

一嚟under少人睇 加上佢係樂天收費會員先睇到 真係好有愛嘅under推先會做字幕
學旅好似就季番嚟

BRODY10月はいよいよ明日発売！ #乃木坂46 の #山下美月 さんの大特集を行なっております。なんと一人で35ページの超ボリュームです！

熊と美少女が一緒に写っている表紙の雑誌があったら、それがBRODYです！皆さんお楽しみに〜！

…

嗚啊‼️‼️‼️‼️

BRODY10月号はいよいよ明日発売！ #乃木坂46 の #山下美月 さんを、35Pという創刊以来最長ボリュームで大特集！熊と共演する「奇襲グラビア」と彼女の全てが明かされる２万字ドキュメントは必読です！まずは発売前に熊さんと山下さんのメッセージ動画をお届けします。

我覺得排牙靚左更加決定性

求番号？

虎牙先正

Akb48show
女僕系列有牙梅

原來唔係得我一個覺得似動作片

佢直頭唔齊

馬拿豬仲做得

你睇吓條link啲comments

尋日牙楓mail先有相

自我中心同三角空地係full member

男主角係我

秋元真夏吊打

三角live版好期待牙

大感謝祭

nogi-045

牙梅

你花

thx

好盞鬼，禾做就變on9仔

唔知會唔會有万理華果種不屑樣睇

應該係牙梅飾演傲嬌女僕

不過仲有膠面人

幾時先公佈啊啊啊啊啊

合格発表2018/08/19(32人、未発表6人)
最終86人[動画配信：50人，ラジオ配信21人，未配信15人]

◆未配信02番
◆未配信03番
◆未配信06番
◆未配信26番
◆未配信31番
◆未配信39番
◆未配信57番
◆未配信60番
◆未配信72番
◆未配信75番
◆未配信81番
◆未配信82番
◆未配信83番
◆未配信85番
◆未配信86番

個六個未公佈會不會係未配信呢d

其實我唔明點解有咁多人未開過live
乜唔係都計入審查㗎咩 定係咁多人打到呢關先放棄

Sr佔審查好重要嘅話，你地j得好勁嘅67就唔會落選啦同59就唔會入選啦

禾花sr

sr只係等人幫手起底

傳聞有幾個分去漢字欅，但唔想入，辞咗
你地信唔信？

如果係59就好

幫你覆定先
禾花禾條女

61都走啦

要入去伴舞不了

禾花啡毛好正

傳聞睇下當花邊就算

畫伯花花 好期待佢畫咩

個po應該頂唔到26號晚

中伏 以為5點先sr

8 41唔入欅就得

果然係花花嘅畫

啲人每次都畫到埃及壁畫

美月同高山

地獄黑仔王

21

五龍廿一

thank 原來要收費唔怪得B站無資源
旅行好睇 可以了解日本學校

你啱

但64應該真係靠SR出到嚟

好有興趣想睇吓64咩樣

1 西野七瀬 117pt
2 松村沙友理 112pt
2 齋藤飛鳥 112pt
4 白石麻衣 108pt
5 岩本蓮加 101pt
5 伊藤かりん 101pt
5 生田絵梨花 101pt
8 与田祐希 92pt
8 山下美月 92pt
8 堀未央奈 92pt

中左還原靚靚拳既9保

中咗還原靚靚拳嘅狗堡咪即係周慧敏

樓主70，80後
禾地10後邊識周慧敏

梳囉 都唔駛負皮我掛

花花我對你唔住

我老婆我老婆我老婆

再見

有冇睇過大時代?

43號玩完

67未係抖音話自己落選可能仲有機會

你個名

一生只愛生田絵梨花

你企開啲

67 好似del 咗Twitter

傻豬

是咪收禾七生寫

係

要邊套牙

依家冇錢

有冇片

Byebye啦傻閪

#乃木坂46 ファン必見 告知第2弾
業界関係者に聞いた「好きな・苦手な乃木坂」アンケート

「○○は秋元康に可愛がられていて『秋元さんがこう言っていた』とすぐに虎の威を借りるミニ指原」（音楽関係者40代男性）

すべては8月25日(土)21時「#週刊文春ライブ」で！

狐假虎威會係邊個

生狗囉

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。 。。

搵唔到

有yoda不了

JR東日本、乃木坂の宮城公演に対応するため、列車を臨時運行・・・！

有無手足去

我見人tag乃木fes

MステウルトラFES2018 #乃木坂46 #欅坂46 出演

9/17(月)昼12時～ 10時間生放送

#Mステ

咁你有冇2017halloween

有矛相牙
Webshop呢d應該有

唔好咁啦呢度多人啊

好似冇

屌你隻揪

搵下先

呢套公廁 周街都係啦

日馬都搵到

禾七文春前清哂先

咁你有冇牙

U唔識野

右上有寫係乃木fes

嗰兩個人係松G同膠面妹嚟
應該係2017仙台公演唱バレッタ嗰陣嘴嘅

想睇片就要睇吓有冇巴打抽到嗰幾張SSR或者有冇人放上網喇

就係冇呢套

而家塊面削骨還夫咁wo

有冇2017浴衣

壕啊買浴衣

最平邊set
就破產

生死坑不了

買碟抽下過下手癮算

冇

削完都係世界一可愛

日拍平少少賣比手腳

禾花禾條女

禾月禾條女

臭G扮咩野

收禾花5單打歌服 就差呢套齊打歌服

唔比你

慢慢搵

你個野壞左

老師又點名

禾老婆超得意

成班戀童

唔好同我講你19個推入面冇蓮加b喎

本廁推能算戀童嗎？DD的事 能算戀童嗎？

死o靚妹

原版正啲

計樣無可能

驗眼啦

班手腳又要出嚟認老婆

冇錯 我嚟接禾雀老婆了

お前が好きだー!!!!

日奈駛唔駛咁恒

唔好爭 我既

佢同花奶正常輸出

豬尾吊打

3期殺埋身4期又黎
唔谷咁恆 邊得呀

化老左姐
10年後既牙雀
始終都係敵唔過年齡

花奶著深色無咁顯眼

係lo 佢仲有機會上

七仔咩 要谷喎

七仔谷完都唔見有

七仔適合平胸

七仔最靚果兩套

搏比人拉

有了 錫錫係中段
呢版版本既バレッタ好色氣

禾柒大奶奶

呢輯係咪重有一張兩張
巴打可唔可以些牙埋

圖都冇張 點信你牙清

多左女人味
禾雀10年後應該都係差唔多咁

鯨巴

嗰位清眼都唔洗驗 慳翻啲錢

睇番葉月のぎおび又唔錯
好似瘦左

新po見
搶至1001請開po

有人妻味

留名爆琴子生日po

肥月

一日一po不是夢

乃木天牙楓 肥月 珠妹+日奈嗰集竟然未有字幕